[心理輔導] 我覺得好多發惡夢既人有需要

發得多惡夢好易心理唔平衡
大家覺得好唔好有個渠道俾發惡夢既人發洩下或者傾下計
我唔太識呢方面 讀社工？ 定心理？ etc
好多人其實仲係好後生 未必頂得順發啲咁既夢
心理健康好緊要 同時都唔想再有啲大家都唔想見到既情況出現

一個都不能少

自推